hi 淡友 （205）

做咩唔俾奈奈開po

唉 琴日淆底最後走哂啲牛

港女會比QQ拉落黎

做咩咁靜

夾死晒

升得4毫 dl

講下野好啵 好恐怖

今日冇人high

咩事今日，人呢

hi 淡友 （205）